人真係好犯賤

失去咗先黎後悔

冇野可以失去了

無女姐 你仲有黨

agger 唉

點啊巴打

6個月都黎

咁長情 仲有keep聯絡？

無 沉默已經係對佢最好既選擇

唔試下搵第二個

已經有 但心裏總有不甘

有新女就唔好諗咁多啦

點解個個都咁講 好辛苦先想呻
人總係犯賤

屌你係正常 就算明你咩feel

咁樣做on9仔掛住都無乜用 一係搵佢試下溝番佢 唔得咪當死左條心佢 亦對你現任都無賤

最少兩年後先

分隔兩地？

隔咁耐衰硬 仲有留戀嘅機會都無埋

不是 至少改哂自己唔好既嘢先。唔係既一齊返咪又係好快散

2年後你改到都會唔敢搵
總會畀自己更長藉口

真心唔明，鍾意會忍到唔搵唔見？

好想認識樓主

👉🏽👌🏿💦❓

求樓主contact